認清事實

去到外國先知道一個唔煙霧酒唔蒲既男仔真係好難得，但偏偏呢種男仔反而唔得人欣賞。

到最後俾人呃完蝦條呃完感情先黎呻自己遇唔到好既男仔

要好仔幫你地收拾爛攤子，呢個世界公平咩？

dnlm唔好怪點解遇唔到好男仔 因為你地唔值得擁有。